想上投資班。

聽講果個諗sir好廢，sky sir唔錯。
有冇好導師介紹？

投資係我度

咪撚on9